人越大越發覺自己真係太撚乖（摺）

身邊由細玩到大啲朋友全部都
劈酒 去蒲 食水煙 返大陸揼骨消費娛樂
而我對呢啲野連小小興趣都無
我開始驚有一日呢班朋友會全部消失哂係我生命裡面

酒肉朋友 要唔要都罷

我都想識到可以值得交心嘅人
但一個都無

識下其他人

總覺得中學之後識嘅人
好多都係有目的咁

返大陸𢱕骨呢d 咁撚下等既娛樂唔玩都罷啦

正常嘅 不過總有例外 只係未遇到啲啱傾啫

我而家連呢啲朋友都無

我做你朋友

Same here

我都係唔蒲唔滾
有時都覺得咩都無試咁就一世
但自問又唔會鍾意果種生活

我明

同意
但手殘禁錯負評

頹摺毒鉗 4樣野都要改啦

係咪驚叫雞會有性病 所以情願一直做處男

大家都係乖仔，我都係

你識條鐵咩

呢啲咁trashy嘅娛樂學嚟做乜，識啲高質啲嘅朋友仲好

真係當你朋友
你有無跟佢去蒲
佢都會得閒約你食飯

利申：之前都係日日蒲
但唔會唔理識左好耐既朋友

最慘就係就算出黎識新朋友
同人講唔識蒲唔識玩
已經即刻比人第一印象好正經好悶好摺⋯⋯
不過我自己對呢啲真係冇咩太大興趣⋯⋯

sor 我唔係處男
一來嫌污糟, 二來怕上癮變雞蟲
諗起佢之前同之後都會俾核突佬搞就幾靚都食唔落

唱K 飲野我OK
但唔會好"好"囉
成班FD 打下邊爐飲野吹水就夠

Agger
人地就即刻覺得你係乖乖女/仔
覺得你悶對你冇哂興趣
但其實自己都可以好癲但唔係呢啲方面姐

垃圾活動去黎做乜？

Exactly就係咁
依家啲人係咪都唔太識欣賞一啲靜既興趣同靜既人…

我都係，行下街食下好野，得閒可以去下旅行，差唔多啦

已經看透無女仔會鍾意
Bad boy ain't good but good boy ain't fun
真係恆久不變嘅定律

癲係邊方面

玩啊傾計啊都可以唔係好正經好純
但呢啲唔會岩岩識就表現到
不過多數啲人一開始傾到大家平時會做乜
知道你唔去蒲冇試過蒲又或者唔飲酒啊之類就對你冇興趣
但自己靜得黎都可以放
只係唔係鍾意做呢啲野先至顯得你玩得夠膽份人有趣咁

我都差唔多係咁
不過我好怕生

以前都係對住ex先真係打開到心扉咁癲

咁其實我覺得乖乖仔/女都會有market嘅 不過如果樣唔係特別靚嘅話就可能難啲揾到囉

無期待無傷害

同你一樣，不過我係絲

共勉之啊
要努力生存落去
就算一個人都好

你果啲唔係叫乖
係你無咁既勇氣去試新野

就算果啲野唔係壞事(非食煙飲酒)
你都無勇氣去試

好地地食開廚師沙律咪好 換乜野炸魚薯條

完全唔明

又或者咁樣講
如果你覺得 沙律係好食既
你唔洗開呢個post

其實唔蒲唔飲酒
唔代表個人就靜架喎

我自己都唔煙唔酒唔蒲唔北上
但仍然可以好多話題好多興趣
睇下你身邊既朋友係咩人架姐

如果全部都煙酒落 club 既
道不同不相為謀啦

重慶森林

題外話講下
其實有時唔係唔敢試
而係無乜意欲去試
始終本身個人都唔係好動

呢套無睇

其實係咪你仲未搵到自己既興趣呀
咩都去試多啲玩多啲
語言畫畫手作咖啡咩都好
玩多啲咁人生先有多啲樂趣架嘛

摺咪摺
何必跟人墮落

我有畫畫
仲成日自己出去畫下sketch
亦都非常享受
我唔擔心會悶 無樂趣

只係我一諗到有日會失去哂呢班朋友
個心就有啲唔舒服

唔鍾意就唔會想試
唔係你所講嘅冇勇氣
而係怕寂莫

呢班朋友係指 去蒲果班 ?

你同佢地之間
有幾多共通點, 有幾多聯繫先

一個人之間有幾熟絡
又或者可以幾熟絡
其實有數得計架

有時會覺得其他有咩咁好玩，係屋企陪屋企人仲好

世界之大
唔會乜野都唔鍾意掛

唔去踏出下第一步
有時唔會知道岩唔岩自己

咁呢個post就係講緊蒲
我以前都試過蒲
咁真係唔鍾意，

咁呢個post就係講緊蒲
我以前都試過蒲
咁真係唔鍾意，咪唔去囉
邊有你所講嘅乜嘢都唔鍾意

我無追 post 其實
一定要蒲架咩

我真心廿幾歲人一次都無蒲過亦無興趣
亦唔會去試
但可以發展其他興趣架嘛

其實係
一星期最少都抽一日時間陪

睇巴打你啲回覆
我估你係現實都係個啲外向開朗人
朋友應該都唔少

內向怕生嘅人其實係好矛盾
一方面好想有朋友
另一方面又唔識應對社交
其他人覺得你好孤辟
慢慢越來越少人敢同你交際

所以呢班中學朋友對我黎講好重要
由初中開始浸
唔識到熟
識左十年啦差唔多

孤芳自賞對我黎講其實無問題
只係見到最親近嘅朋友慢慢離開
個種無力感令我好失落

我的確係外向既
朋友以前都唔外
係近年舊登連登慢慢先識得愈來愈多朋友

現實既圈子我都唔算太大
舊同事舊學生, 真係 keep 到既真心好少
唔係話唔想去 keep
但有啲大家既興趣根本就唔一樣
想 keep 都 keep 唔到
佢地去既活動我又唔會 join
你話約食飯我都無問題既
但約飲酒我就真係不了

但我唔會話要勉強自己去飲酒
我反而會花時間去開拓多啲 唔飲酒既朋友
連登都一樣可以識到好多朋友
就好似呢到咁
你花得多時間係到
就會留意到邊啲 user 同你傾計講野好夾
慢慢到認得名, 慢慢到交換 tg
慢慢到約出黎

又或者係興趣方面
我自己係玩開咖啡既
我會出 post 去group 一班咖啡既朋友
有共同興趣, 交流就會容易好多

可能我係話題上會比較廣
識既人亦會比較多
但我覺得以上都可以係一種識朋友既方法
同時就算係內向既人都可以用得著

其實只要肯去嘗試既
要識朋友真係有好多方法架
我之前大專時期果陣
真正熟既朋友都係10隻手指數得哂
但宜家身邊熟果班
大部分都係網上朋友變真實朋友

唉

你鐘意晚晚去蒲 我鐘意沖杯茶睇書
你響熱鬧中覺得孤單 我響書入面搵到安寧
投其所好 覺得開心就去做
唔洗夾硬做你唔鐘意既野
Ps 樓主個名首好詩

最on9係做呢d野嘅人會笑返你

真

多謝 我好中意呢首詩

如果係呢堆人入面生存，我會覺得唔係世界孤立我，係我孤立呢個世界

呢啲娛樂唔要都罷，做自己真正鍾意嘅嘢

無謂為咗迎合而改變，無朋友都好過有無質素嘅朋友

人心易變難測 最緊要自己對人對事對得住良心
朋友從來都係出出入入 睇得太緊自己會好辛苦 時間會證明一切

最想係搵到個女仔同我一齊摺

不過啲摺女好似通常鍾意啲唔摺嘅人

讀書時期食煙飲酒邪骨去蒲搵SP都試過晒
但final year嘅時候對呢堆野完全冇晒興趣
覺得做呢d野好攰好嘥時間
煙都已經戒埋
最多一個月搵個星期五收工之後同fd飲2杯
11點幾就返屋企
日日放工都會想返歸打下機砌下高達
最多去下做gym咁樣

但酒肉朋友永遠係最真
至少會行
Bro code
識正義撚
派帽比自己兄弟

發覺自己冇咩興趣
就算有運動都係為健康
好似返工搵錢咁例行公事
唔係因為想做而做
放假係屋企冇所事事又一日

應該有啲誤會
其實你就算會劈酒 去蒲 食水煙 返大陸揼骨消費娛樂達遲d都係會冇晒依啲朋友

你同樓主階段唔同，你係體驗完年少輕狂之後洗盡鉛華返璞歸真，但係樓主依家就係連體驗都未有，呢啲嘢要等佢體驗過之後先至會發現到底適唔適合自己

自己自問都係安安份份做咗廿幾年人，但見得人多聽到唔同人嘅經歷，就覺得以前自己無好好活過，年少時不懂輕狂，依家出咗嚟做嘢就算想補飛都唔係咁易。

有啲應該讀書時期做嘅嘢到依家先開始試，就算只係淺嚐都會有現實困難。有時平日夾硬約朋友夜晚出嚟飲兩杯，好似有少少捉到年青嘅感覺，但聽日早起返工嗰陣辛苦嘅又係自己。

點解飲酒食水煙 就會係酒肉朋友
每個人性格唔同 鍾意嘅都唔同㗎啦
咁樣同認為有紋身就係壞人有咩分別

蒲完後悔 寧願訓覺

我好認同

酒肉朋友都有酒肉朋友既重要性
酒肉對心靈既滿足係細
但人大左就覺得，嘻嘻哈哈又一晚，有乜唔好？

無人話唔好 但係靠去蒲先維繫到既關係真係要唔要都罷

我都係唔蒲唔玩
翻親新工同再mk再玩嘅同事都會熟到 夾到咪夾 mk仔都會打機
所以係性格問題 唔係有無共同興趣問題
請面對現實

咪係 懶係清高咁

物以類聚人以群分姐垃圾
你班「朋友」係垃圾 點解你跳唔開呢個圈子？
班垃圾嫖賭飲吹
咁你有冇咩嗜好？
網球你岩唔岩？golf呢？
班垃圾食水煙 隊啤酒 咁你識唔識whisky?分唔分到大概咩味？
攝影呢？唔係啲垃圾龍友影臭雞嗰啲喔

定你乜柒都唔識淨係匿喺屋企打機 煲啲閪劇？

根本樓主自己唔敢跳出去試下就企係高地到評論

知心朋友唔會係食水煙中識到囉

有咩悲哀得過中學果啲都係有目的

樓主果4樣只有做劈酒 身邊D朋友開始食水煙 其實咪又係同食煙一樣

高質嘅人睇唔上你

連登仔陣係識係屋企煲卡通片

你再大D...諗反自己最青春既時候
發覺乜得無 白紙一樣
乜7都未試過 其實好可悲

你係咪覺得用攻擊性語言去傷害人好開心？

唔明點解要交心朋友就一定唔可以鐘意出街玩 on99

識d朋友同你討論生命的意義
同你講下古詩
總好過成日叫你去叫雞食煙燒銀紙燒身既酒肉

會嚇死人

有無囡先? 有囡咪唔驚
又無咩FD又無囡又唔玩得
咁真係人生已完

唔好聽佢講
交心既朋友都要酒肉
唔通你平時係屋企食完飯然後同個fd講心事？

其實女唔女真係好小事
自得其樂就可以

Btw 個post係想講自己唔出去玩
難過遲早會無左呢班唯一朋友
唔知上面啲人做乜抓錯哂主旨

2個都摺
想像唔到會點

咁先正

如果要摺
自己一個摺唔洗理人仲好

2個一齊摺就真係

真係理解唔到

btw 宇都官餃子真係咁正

兩個摺真係鬥唔出聲大賽
但我自己雖然摺
但以前對住ex真係濤濤不絕
仲比佢話係煩膠

我唔覺得人要乖 但唔好為左同人埋堆先做d好似好拽既野
由心而發做一d自己想做既野先有意義

x2 個人比太多自己set 既道德標準框住左 中學如果夠膽同時溝幾條女漁翁撒網既話應該溝到唔少靚女

一樣 已經冇再同嗰班玩

佢地仲有無搵你食飯

冇 圈子已經唔同晒，冇嘢講冇必要搵

啲人成日拎住人一世物一世要試下
食煙 食水煙 蒲 叫雞 食大麻 什至吸毒
都有人玩笨豬跳 滑翔傘 攀山 挑戰自己

我唔否認對部份人黎講呢啲係佢地既人生意義
但對我黎講 我個人覺得呢啲係完全無意義
試都無興趣試
可能係外人眼中係摺
但我就係鐘意係普通日常尋找啲非日常
煮下特別野 行下山 睇下唔同風景
呢啲普通野認真做都可以搵到啲唔普通
另一半都係咁既人